海怡食物沙漠

呢個地方真係無乜好野食
一到夜晚就真係連宵夜都無
好肚餓呀

西邨都一樣

過嚟東邨

現家東村仲有冇走鬼檔

落大街，有糖水有公仔面
個撈面好撚大個

細個成日ff如果拆咗港燈嗰度然後將個商場擴建就正啦
咁就好似太古城個商場嗰啲咁啦

而家真係乜柒都啖好食

坐街邊果檔?
幾好食，不過好多小強

起酒店丫

但係夜晚成個鴨脷洲除左呢度又真係無野食

我晚晚買宵夜返屋企食

唔係banned咗好耐喇咩？

香港仔都沒乜

我都想知東邨宜家仲有無小販檔

開到咁夜既咩

屌，住左海怡十幾年，一直都有同感，以前有food court 都好少少，而家乜鳩都冇

有 去左商場後面垃圾站嗰到

以前food court 檔小炒好正

成日諗人地太古城啲樓舊咁多
但個商場就靚過海怡嗰個咁多

所以依家晚飯宵夜都係落大街算，行路落都係15分鐘，都唔使揸車

香港仔乜都冇呀Diu

青衣美景先係Boss

學東隅

人地一開始就要爭成個東區塊餅, 地方大上蓋有樓有office, 隔離係康怡吉芝島, 競爭勁好多

住左8年，而家搬左
每次番到去見到西商場都唔知講咩好

話時話好耐之前地下果層賣玩具遊戲機既係咪搬左去東商場？